P牌仲有咩用。。。

P牌 冇得比like之後，我上黎同做cd rom 冇分別。。

係
所以你可以走

cd rom有得出po? 有得留言？

講野LOL